港鐵車廠？

車廠開花？

八鄉

拿唔好搞人啲野呀 哎 唉 就咁燒焦喇

杏花村?

九龍灣？

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

TW

屯門牛

火炭

元朗鄉黑

真春袋無人推

推

車廠出事, 成條廢鐵都唔駛要

曱甴平

啲站幾靚, 商舖唔俾人搞都無用, 千祈唔好咁做

港大西閘，中大二橋準備開花，請集結

屯門輕鐵車廠

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

please dont

HONG KONG will die

blocked

做乜啫你

please do not